香港人唔該進化，我地冇得再用法律或者任何你認為正當嘅途徑對抗黑警

當初嘅仲有險可守，依家睇翻只係一個笑話，
呢段時間嘅裁決有邊一單有公平或者法治精神顯現到出來？
現實就係popo唔需要為佢地做嘅任何野負責，我地講嘅核彈其實一無是處
開真槍，揸車撞人，全部記者會鳩兜一輪冇人吹得佢漲
我想表達嘅係，我地唔可以再心存僥倖，個啲咩係現場唔代表有參與暴動，唔好再有呢種諗法，唔可以再自以為冇證據可以砌得入自己
我地真係唔可以再失去任何一個手足

我地抗爭嘅本錢係我地條命，留住條命先有機會贏

其實係時候要殘忍啲對待popo
依家武力根本唔對等 佢地唔知驚又唔洗負責任